[gif精華] 黑警x曾偉聰x虐待兒子，高尚情操地「發出最後一聲咆哮」！

9:26 我就嚟放棄你地㗎啦 因為你哋根本就唔欣惜我
唔係講笑
班黑警開始有精神病 有反社會人格 覺得全世界都係害佢地

推

曾偉聰

精神病

嫁黑警都無咩好結果。
害人害物害埋下一代。🤷‍♂️

死黑警dllm

Push

點解啲差佬咁鍾意互相殘殺，一次就用玻璃樽扑自己伙記，一次就打自己父母，今次就打自己個仔

停職警涉打父母 控普通襲擊明提堂 (22:19)

有病

好奇點解會影到

祝死全家

有暴力傾向
對自己個仔都咁喪心病狂，對住市民真係可以好似慈母咁？

Bob叔講中曬

都痴撚線 有著依啲黑警老豆

個名齊曬前兩任一哥
唔高尚情操點得呀

打在兒身，痛在兒身! How noble!

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

屋企cctv

法官:警察係誠實可靠證人

打咗3年，我會問點解咁遲先影到多啲

嫁得果d都on9啦
平時返工都咁唔通返到屋企會變相反？
物以類聚

唔該樓主 整精華片段

幫個仔適應校園生活姐

文革係咪就係咁

打

虎毒不吃兒

呢條賤人 正畜生

果個賓妹黎？

佢地住緊果間海怡半島係狗宿嚟
狗隻老公衰虐兒就肯定連份狗工同屋都無埋
老散狗有埋案底出返嚟搵唔搵到一皮嘢都成問題 所以個老母見到咁都可以啞忍3年囉

信唔信上到庭必定會用「佔中」同「反送中」期間工作壓力大而導致精神失常嚟做辯解同求情理由

推測郭官會話：他真的不是有意圖虐待兒子，如果他早有意圖襲擊受害人並且家中有多個武器，當他展開襲擊時，他就無理由不拿出所有武器

呢單告唔入
唔知係咪黑警嚇到父母唔提證據

咁正常都要有人放出來

唔該晒文宣手足

九成又係果D自己無工作能力貪黑警有宿舍
未撚結婚就比人滾大個肚既垃圾女人
告鳩個黑警老公,又要離婚又無地方住
唔通自己打多份工養個仔咩
個仔又未比佢打死就忍下啦
所以話嫁黑警既女人都係垃圾

非常好

成班都已經有精神病

郭萎健：個仔唔欣賞老豆，相信可以理解老豆打仔既心理壓力有幾大，而且用拖鞋打仔係何等高尚既情操！

應該係隔離樓主放嘅，佢#55話up緊，#84放咗條link
至於點解樓主會有條片，可能係佢朋友share(?)
不過呢樣都唔係重點啦

開始有精神病

Detail pls

睇哂成條片
佢中間教仔話佢無禮貌 丟野同打人 其實小朋友係學身邊大人
有個郁啲就打仔個阿爸 點會唔學壞
唔撚好害個細路啦癡線

好多屋企有請工人姐姐架屋內都有裝cam

都話除左gear就係垃圾一件
返到屋企淨係識蝦女人打細路

今次呢單好似係畀隻狗搞大肚焗住嫁

頂，精神病

返工時打人，休班又打人，有紀律！

哇

要loop一百年 佢地del一次片 我地post返100次

仲有狗保安做

狗打狗仔

未必靠嚇
隻狗肯認衰仔道歉跪地下
佢父母就會原諒佢，畢竟始終係親生骨肉
如果唔係點解要黑警死全家

有請工人 通常都有cam

好恐怖

自己攞嚟衰 係小朋友慘

細個比人打到大
到宜家都忘記唔到
但原來見到呢D埸面
個人已經麻木晒
都唔係好定唔知

小朋友好可憐
自己個仔都可以咁樣對待真係冇人性
有冇人知道佢而家點。。。

33:33

老散水炮車九成都係咁嘅背景
呢個年代做律師都要捱十年八年先買得起海怡半島
對於啲連會考合格都無嘅老散狗嚟講 唔係靠狗宿促嘅話打多幾世工都住唔到海怡半島啦 頂多去海怡半島做替更看更就有佢地份

對父母唔肯做証

係唔忍心自己個仔定比人恐嚇就唔知啦

屌你個死仆街生個仔出黎做咩呀？
俾你咁樣虐待？

精神失常

黑警神經病

痴線

個小朋友大個咗分分鐘會......

我都估唔到會點了

好呀
黑警死全家

狗咬狗骨

只會可憐個小朋友,個老母不值可憐

有陰影

虎毒不吃兒

黑警係狗 所以唔計

笑左 居然唔係洗自己仔個腦 而係怪埋個仔

屌，一定唔L係第一次咁。

做得黑警咩質素大家知

阿Joe? 新警察故事 ?

back up 哂啦 佢咪慢慢report 囉

返份閪工做狗唔順心搵自己個仔出氣，人中之龍真男人

In bob叔 we trust

黑心mode

原來黑警死全家嘅真正意義係：
隻黑警痴咗線之後
殺晒老婆仔女然後自殺

會負評嘅都係連登左膠

屌你老豆 你夠攪到我無哂朋友喇

痴能線真係

點解唔對個仔顏射胡椒噴霧再叫佢企番上行人路

大狗打細狗
好睇

畜牲一隻 三萬隻陸續有黎

Cls

虐兒死全家

高尚情操

好呀，火上加油最好睇，反正佢都係打自己個仔而上庭，唔係打手足

情操高尚

黑警濫用職權唔比社工報警？

聖人一定係運動影響

好在揭發咗唔係一定掟個仔落街

你估黑社會個朵假嘅咩

屌

打就好多人都打過

最on9係隻黑警講的野

香港警察打人係天經地義，咁佢自己個仔都唔例外，佢真係有高尚情操

個6歲仔反抗j撚老豆, 好似文革咁

老豆就情操高尚喇, 唯武力未到致命威力, 有改善空間

爸爸落去買魚買牛肉買蕃茄 全部都無我份架

聽佢講野真係將平時做過街老鼠d屈羞搵人發洩
平時俾d和理非街坊圍屌應該對佢地心理創傷好大

用拖鞋打曱甴

人哋六歲仔就搞亂個社會

好逼真

神經病

推到全香港嘅女人睇到 啲黑警本性就係咁

好想知上左報未 好撚想睇條撚樣停職乞食呀屌佢老母臭閪 死黑警狗

蘋果報咗

蘋果出咗啦

去睇下先

推爆去 個小朋友好慘

黑警死全家候群症

其實好多國家都有相關數據 警務人員家暴問題係比普通人嚴重

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

黑警=社會垃圾
唔係你地放棄社會 係社會放棄你地
你地3萬隻無得救

支持work from home

小朋友投錯胎真可憐
聽講細個受虐待大個會容易...
到時記得報返喺自己老竇身上喇

人渣

屌你老母死黑警

3年前就開始打
用乜撚

細個畀屋企人打 到依家都記得
除咗物理上 其實言語都可以好傷人

整番條電音remix

讀書年代有堂探討香港家暴嘅情況，有份報告好似隔幾年研究香港警察對家暴嘅睇法，去到2010年代都仲有好多受訪者接受家庭暴力，覺得係人地家事，同埋覺得暴力係解決到問題... 但我又搵唔返個Source，唔知而家仲有冇做

push

當時同事分唔清楚眼前係咩
只係見到一個White object

屌啦聲戇撚鳩

死黑警仆街死啦屌你老母

成班精神病 推撚到佢仆街

打自己個仔都咁
你話佢地點對示威者

垃圾

因為覺得暴力先解決到問題

黑警精神病

值得研究

黑警死全家

暴力傾向係咁 搵人發洩

係個墳墓掘番佢老豆出黎打

甴近平

嘩賤到冇人性6歲咋

黑警發曬癲

佢老豆老母都係死仆街

tui

高尚

水炮車你地可以睇下啦

因為大部分警察都EQ低又脾氣差淨係識用暴力發洩

死黑警

告尻個死黑警

點影的

個小朋友好撚慘，咁憎個老豆，到時大個咗，個老豆比自己個仔放氣油彈咪撚問點解
仲有如果有凖水炮車睇到，自己諗仲嫁唔嫁，到時自己同啲仔女比人打又係咪撚問點解

好恐怖，連自己個仔都咁打唔怪得啦

樓主twitter片長最多2:20
有冇人可以剪兩分鐘‘精華’
方便放上twitter?
同埋細路樣最好打格
費事有借口刪走

個仔著黃衫，明顯係黃絲

痴線佬

好尷尬喎

噪狂症識傳染架

班垃圾幾時先打鳩埋自己

諗下以前本應去做古惑仔黑社會道友既人而家去晒邊咪知點解

推到話合情合理 英勇打仔 情操高尚

好想知6歲細路點樣可以搞亂社會

紅官：狗有高尚情操，老母隔空挑釁先造成事件，判老母入獄

生個仔出黎當沙包

推到個黑警仆街

對手係個6歳既小朋友, 黑警狗狗真係好撚型棍呀

我想知講左咁耐，到底上左蘋果未？
抑或只係圍爐取暖

明知另一半係垃圾都決定生
唔係on9係咩？

其實我冇乜feel我係咪變變？

Home office

自己個仔都打成咁，人地仔女殺都唔會眨眼，呢個post可以答到之前巴打開嘅香港狗點解可以咁冷血post

上咗立場

點解個老婆可以忍咁多年

曾偉雄加盧偉聰

肯定又話關反修例運動事
前線警員經常畀人用粗口責罵
所以喺屋企有時難免控制唔到情緒
希望大家多啲包容
少啲責罵
諗起都覺得嘔心

屋企有cam，本身以為壞咗點知小朋友媽媽開返黎睇發現冇壞搵到呢條片Send俾朋友

黑警

高尚情操 忠誠勇毅
唔推唔得

打人打到上咗癮

好仔唔當差

曾偉雄 溝 盧偉聰

Work from home

黑警情操高尚，係呢場運動奄奄一息嘅受害者，完全冇問題喎

輕輕一推

其實有好多警察家庭都係咁, 未有最近呢幾年嘅事都已經係, 包括皇家香港警察年代. 我相信而家更加係變本加厲.

小朋友真係可憐, 好彩連登都仲有少少良知 ( 暫時 ), 我仲以為見到黑警個仔俾人打會大叫黑警死全家.

打自己個仔都咁 冇人性

好得人驚

怪就怪你投錯胎啦

做得警狗都係心理變態

拉完又可以賴社運搞到佢癡咗線甩咗條罪

條友藍衫散仔 一定係平時比白衫玩得多
搞到心理變態

cls

做咩打得咁細力

push , 快d 清算condom

咩人黎

條片出咗黎，老婆應該都俾家暴緊，除非已經走咗佬

希望而家爆咗出嚟希望太太同個仔終於離得開死黑警
等個細路有返個正常嘅人生

仆街社工死差狗
DLLM死三代啊仆街

CLS

狗畜係危險人物
社會癌細胞 負累

就係呢D仆街,害到自己老婆仔女有精神病

痴線就算無郁手 咁講野對個仔嘅成長有好大影響
隻狗就真係垃圾呀cls 死黑警

遲下連未出世既都告埋暴動

佢自己都有精神病 完全控制唔到自己咁

片cut左做精華 有冇人可以加英文caption 放上twitter做外國文宣！記得定要表明佢係警察！搞大佢！

google search圖片結果:
4歲童遭虐打「面目全非」 狠母：打自己的孩子天經地義
2018支那廣東東莞市

張圖就唔知
貼圖果隻就PPRB請既PR狗

想知邊個拍片同放片

教子有方。再升沙展。

死左先講啦

好少可打到咁
蝗國啲老母唔係自己個仔女皇帝皇后咁架咩

黑警真係好癡線

兒子在父親情緒激動時仍然大聲哭泣，可以說是火上加油，令父親更加失控

另一班黑警拉狗未

香港有三萬個有槍嘅精神病人都幾危險

有精神病就入青山啦....死癲狗

起來！起來！起來！

懦夫 ! 搵個細路嚟出氣

非打手
咁啱睇到

黑警死全家不是口號

錯手負皮

死黑警無人性

要多國版

冇出劍已經好克制

睇得好開心喎
黑警死全家 THANKS

勁
知道班狗有幾變態

痴線，精神病

打得好阿
黑警死全家

你係想講
COMMENT
LIKE
SHARE

突破盲腸

隔離post話個女人都有被黑狗打

又話黑狗唔俾離婚

根本一開始唔應該結婚

狗毒會吃兒

唔好推

離左婚點死全家?

隔離post話社工自我審查建議唔報警

黑警 狗嫂 社工攬炒

個仔六年前佔中出世

仲唔係佔中錯

Btw 其實有無人細個比老豆/老母咁樣屌過/打過呢？

一定有

父母子女總係互相傷害

推爆佢

到我大個 佢就知味道

唔好理佢 個仔唔死大個會打鳩返佢

推
幾時先可以甩p

對黑警只係一般訓斥嚟啫

到你大個 會唔會選擇唔生仔

生出黎都係低智商架啦

佢根本無當過個仔屋企人

推巴打心機

黑驚家破人亡

哇，有冇搞錯

曾志偉 盧偉聰 個仔

女傭知情不報係咪都要搞？

Facebook 瘋傳

佢應該好憎個細路

有病先做popo

好波巴打

估唔到黑警狗都有得在家工作

原來佢地打親生仔都咁打
唔怪得出operation成隻癲狗咁

實有架 你想帶出啲咩？

應該會
但大個左正唔正常都一回事...
日日咁樣打打鬧鬧，大個左唔方正常
一係就未大個就頂唔順自殺

休班不忘打小朋友

呢度有講

Gary Rothwell 和J. Norman Baldwin指出，傳媒揭露醜聞、公眾對警察要求高，往往令警員覺得自己成為了受害者（self-victimization）。William Westley則指出，警隊的次文化令警員把公眾視為懷有敵意及不可信任者。而事實上不少人對於朋友甚或親人的警察身份也有些少避忌，此鞏固了警員的敵我（we-versus-them）世界觀。因此，警隊的心理正是「與民為敵」。

推
backup凸

你其實想問咩啊？

嘩

無腦無學歷既臭閪 比人屌完又飛 直到識到啲毅進警犬肯埋單 咪擘大果個幾十個男人中出過既臭閪比隻狗中出囉 生左個出黎 諗住比人屌殘屌爛會有警犬養嘛 嫁得警犬都唔抵可憐架喇 個仔俾人打到死狗打足三年 做人老母既er都唔敢er 剩係識擘撚大塊比人屌到反晒既臭閪皮比狗屌

twitter 見

拿 到時肯定又話反送中大壓力先打仔

咁唔鍾意個細路
一開始就唔好生

你估個細路好想要隻狗做老豆
又癲狗症又暴躁症發作咁嘅死款
做人老豆做到咁正垃圾
隻狗覺得自己好好咩
對呢個世界無貢獻/搞搞震係佢自己至啱

話個細路垃圾個d自己真係垃圾家長
小朋友講真可以有幾過分
咪又係無做功課，掛住玩個d
垃圾得過你殺人強姦？
唔識教就打
唔怪得知做狗

今次忠誠勇毅lu

嘩屌唔好推呀

你點影架

shared

臨時臨急

對紀律部隊要求高就當然啦
問題唔係人哋要求高呢
屌你 基本要求都做唔到
做警察做到販毒強姦貪污範範齊
cls公司

痴線 我老豆從來都無用粗口鬧過我 就算細細個唔小心整斷我妹隻手 一句都無鬧過。好記得我老豆唯一一次打左我一巴係因為我拎張椅壓我啊妹。

虎毒尚且不吃兒，你老尾班死黑警真係無人性，呢條毅進仔肯定比人由細打到大，老豆老母無撚用生左唔識教，教左件畜生出黎

仲有個曾偉雄

啱呀 打撚死你班暴徒
個仔大個左記著要弒父呀

啲人話背景係個仔打工人姐姐
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
細路仔係會模仿大人平時嘅行為

警察故事2004入面吳彥祖嗰班人

純體罰同發洩暴力嘅分別
小朋友係會分到果種惡意
咁搞法實變童年陰影啦

做得黑警子女一定好憎佢老豆老母。
我話嘅!

黑警揸車撞人都有得升職
打自己個狗仔咁威唔係冇得升呀?

支畜進化到唔使交換而就咁食。

9:26
聽唔清楚, 佢話: 你哋全部都唔欣賞我?

隻狗係咪收工返到屋企都俾屋企人排擠

虎毒不吃兒？

曾子聰

個黑警同姐姐有路呀 咁撚幫住姐姐嘅

真係癡線

條片出咗街可能暫時最危險嘅係個呀媽同個仔
可能隨時要人保護

呢d垃圾我一拳一件
到時睇下你垃圾定你個仔垃圾

眾志有tweet

為左間宿舍咋

吓 不嬲狗都係帶情緒返屋企
又要幫大Sir含撚 又要返工打鳩人 然後日日比巿民屌

打就一定

CCTV黎

睇完條片得出佢最鐘意呀工人姐姐 會唔會已經屌過

個鳩個以為自己真係大曬

忘記左自己只係件廢柴政打手

睇完心裡微笑

垃圾郭 判又可以話佢係被社會事件影響，打個六歲仔都係情有可原

佢同緊自己個內心講

畀藍絲睇會點解釋？

叫偉聰都知咩料啦

個姐姐超敬業。

繼續做嘢。

條片嘅2:41秒，隻黑警講左句：「連成個人掉落去都仲得啊！」
CLS

推 黑警真係有病架

黑警有精神問題就咪撚害人害物

廢老藍絲：老豆打仔 天經地義 個仔都未比佢打死你班廢青嘈姐

唔記得Push

Pish

成班垃圾黑警 係度搞事 死撚哂佢啦

臭閪水炮車 你都係兇手啊 見到自己個仔比個仆街虐待3年 仲可以啞忍 宜家就識扮可憐上網搏同情 鬼唔望你家破人亡 嫁黑警就預咗冇好下場 咪撚扮可憐咁嘔心

可能已經習慣咗

老婆出聲未，有驗傷報告未

真係變態
嫁著黑警真係慘過食屎
咁就毀咗一個小朋友既一生

個老母個閪都係畀狗屌㗎啦
垃撚垃
對住啲咁嘅事都好似若無其事咁掂行掂過
個細路真係慘x999999
又一個人生已完

可能想講個老母製造假片段誣蔑休班警

郭裁判官：休班警員係被心腸歹毒嘅女人強姦以致誕下暴徒

根據 郭法官的指引, 這位恐怖分子只係好高尚情操咁打仔

又係訓斥下

好 CLS

手法好正宗